記者可唔可以問下宜家係咪軍政府

一捉到示威人士就已經當正係犯